創意！創意！宜家！連登仔入嚟！！！

早幾日見到有post
外國媒開始唔放記者跟貼香港情況
因為近排太多示威遊行
一式一樣 冇值得追貼嘅位
警暴又影晒 黑社會又影埋
政府唔認都冇計
所以我哋要創意！
俾啲創意嚟連登仔
留住外國人對眼 keep住國際輿論

創意

9.30 三罷變死城 無人講

推